【行動】立即connect怕死藍絲發起400萬倒林鄭爭普選遊行

今次特區政府完全唔理藍絲民意，放強國人落香港醫病，
身邊藍絲大為憤概，今次正係connect藍絲嘅時間
我建議以新團體名義，例如關注武漢肺炎爭普選大聯盟，申請兩路大遊行，港島路線為禮賓府及中聯辦，九龍路線為西九龍高鐵站，發起四百萬黃藍團結大遊行。
當香港黃藍團結之後，共產黨一定會非常懼怕，會採取更強烈行動，多做多錯，最後盡失民心，而香港最終會得到真普選甚至獨立。

呢段時間請文宣加強造勢，團結怕死及有樓有舖嘅非地下黨核心嘅藍絲
請幫忙推post置頂🔝

怕死藍絲點會同你出黎行

發起全民罷工就差唔多 大把人初5開工 邊個敢啊

要求搞返個撐武漢集會

罷工保平安